[食撚完Pizza未]今晚中環愛丁堡廣場7點麥小姐公眾追思會

推舊Post好似上唔到熱門
幫手推呢個，等多啲人見到

原Post:
麥小姐公眾追思會

推

30624700

30624770

534202

13942

我冇嘢講

人呢?

去哂食Pizza Hut?

1

2

3

4

5

6

7

Push

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

今晚見呀!!!!

不要淡忘

再推

推！

記得帶定遮

推到上熱門

我要見律師

我要投訴你

我唔解鎖電話

我要去驗傷

我唔簽文件

成版熱門一個講今晚嘅都冇

輕推

推多一下

唔放棄

你的主題沒有新回覆

想放棄了

PUSH

再推多幾下
唔好咁冷清呀今晚

推啊

你的帖文共有0 個回應

push

幫推

推推推 天氣落雨都要出架

pish

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

推啊！

推！！

我無野講

推動

繼續推

就黎7點

推 收工去

推
有樹窿 有連儂牆

收工趕緊過嚟

推!!
借個位海富嗰邊陳伯伯7點半會有記者會,响附近嘅巴絲如果可以嘅過去支持下

coming